陳白沙中學中樂團廢部 樂器被dum落街邊（已清理）

廢部就唔要？放喺音樂室比人得閒彈下都好，一係比學生拎返屋企或者送比其他機構